梁卓偉：新冠疫苗的幾宗死亡或面癱個案會打擊市民對接種疫苗的信心，當局包括專家有責任解釋如何把關。

另外，梁卓偉表示，涉及新冠疫苗的幾宗死亡或面癱個案，會打擊市民對接種疫苗的信心，有關當局包括專家有責任解釋如何把關。

健身群組個案繼續增加，政府專家顧問、港大醫學院院長梁卓偉表示，這個群組屬於超級傳播，觸及面廣，區內大廈污水陽性樣本反映仍有更多住宅有潛在個案，令人擔心。

梁卓偉係打BioNtech

梁狗真係唔識架喎，解釋咪全部無關係

戴住口罩就唔識講野既專家

你條撚樣自己都打Biontech啦

你哋呢啲磚家身體力行示範咗啦
仲用把狗口推銷科興

宜家已經把好關乜都話唔關事
再進一步就係乜都唔公佈

梁卓偉好黃

屌， 快d 開放比全部市民接種， 大家見到一大堆d 後生健康打完無事大家信心咪恢復番d lor on9
做攬針巴，攬住一大堆針又唔係比想打既人打左先都唔知做咩鳩

梁卓偉掟走個波

許樹娼呢種奶共狗唔係同你把關架喎
係出賣自己醫療專業呃人打隻50%保護率同嘅科興喎

梁卓偉打完BioNtech 潛哂水

梁卓偉突然同政府唱反調？

別應反中亂港份子逃了!

國安法？

是但啦，你明我講咩就好

現在約16萬名市民已打針，僅佔全港人口約2.2%。梁卓偉說，按此速度，估計需花兩年才能全民接種。他認為當局發放有關長期病患者的具體接種指引，有助醫生為他們打針。